巴塞拎歐聯冠軍1.37，馬會又派錢

決賽對阿積士贏硬啦，美斯6奪金球獎

利幾多?

買左十萬 月尾出bonus

15

嘩
呢個先真派錢, 上樓好機會

冇買到

咪話你呢, 又唔聽我講

等陣約左誠哥準備做長實大股東了

買咗1球 已有首期

rip

投豬皇

快d買多30萬利記補貨，1.37奪冠

米jer拉